恆馳會唔會胎死腹中?

據內地媒體報導，恒大集團主席於昨日主持集團營銷大會中，在會上宣佈自9月7日起至10月8日，恒大全國樓盤以7折發售。報導分析人士指出，恒大這次大力度促銷樓盤，明顯顯示恒大債務危機響警號，希望套現以減集團的負債情況

大陸起公屋，邊個會買樓

唔賣樓 賣車

有TESLA 恆馳仲賣得咩?

信政府唔怕

係咁嘅話中共會bam Tesla

大陸出左guideline要恆大等高槓桿房企減債到某個水平 九月尾要交報告講自己做過啲咩

恒大係大股東姐

恆大健康GG了

今日708仲升!!! 冇事既

別人恐懼時
有錢買返間1,2線城市樓盤都唔差

bam 左點出含遲 開哂廠先偷到生產技術架嘛

告番TSLA侵權
赢咗就fat fat

PUSH

大方向有習帝加持死唔去住，但今日股價肯定跟tesla 扒街

確實呢排係無哂D廣告

唯有告TSLA CAP水囉

push

哦婆仔睇完廣告入貨，跟住可以打俾陸叔問點算！係唔係應該止蝕

一定仆街

含持含鳩軟

推

黎得中國就預咗要被人偷技術